\section{Δοκιμές (testing)}

Για τον έλεγχο της υλοποίησης έγινε δοκιμή του κώδικα καλώντας τη συνάρτηση κατακερματισμού και χρησιμοποιώντας την κονσόλα ως έξοδο του αποτελέσματος. Η υλοποίηση δοκιμάστηκε με το αλφαριθμητικό που περιλαμβάνει όλους τους χαρακτήρες (σε τυχαία σειρά) του ASCII table (εκτός του χαρακτήρα NUL που χρησιμοποιείται για τον τερματισμό). Αποδεικνύεται μαθηματικά ότι αυτός ο έλεγχος είναι επαρκής.
